智權教育我屌你老母

有冇人中過伏

有幾弱智先會中伏
利申：有上過旺角聽佢廢up 無畀過一仙